[回帶]69前夕有人喺狗總掉汽油彈

灣仔警總及跑馬地警署先後被汽油彈襲擊，其中一名被捕男子，據了解為黑幫新義安尖東小頭目「老鼠」，他亦是涉事平治私家車的登記車主。他曾先後加入另外兩個黑幫「水房」和「14K」，其後「過底」新義安。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

聽日記得be water!!!

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

呢兩個月太漫長

真心唔記得

如果無你提一提

老老豆豆唔講都唔記得有尼單嘢

回帶撚

東區小霸王

嗰陣睇到心諗：遊行之前整單咁嘅野，無喇喇掉燃燒彈，成本劇本咁

真係要落手都唔會係狗房附近啦
同埋呢啲濕鳩炮房二打六有鬼人識佢咩,9成衰爛賭爭財仔數

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

用自己登記私家車掉汽油彈

from fb

歡迎討論😂
23:21 斬緊休班狗
23:22 斬完跑走
23:23 狗狗及白車同時到場
23:24 通知傳媒
23:24:01傳媒到場
23:24:02訪問完畢
23:24:03傳媒send資料比公司
23:24:04公司收到料開始打新聞稿
23:24:05打完 post上網
23:24:06 受傷狗狗送去醫院
23:24:07 狗狗封鎖現場搜證
23:24:08 傳媒收到公司call要補張醫院相
23:26 2分鐘內收到相
23:27......？
23:41 新聞見街???

問題來了, 20分鐘, 東方記者如何完成一篇新聞?
包括寫犒,追查, 跟到醫院2分鐘內搵到受傷警員兼影相出新聞做埋排版同洗板各大討論區~。

要轉貼，condom 仔好慘慘豬